馬明為武漢打氣

屌你老母我寧願你乜都唔好理
反正你中國發展都唔會有太大起色㗎啦

如果重有人覺得佢被逼嘅話 唔該幫手做下任務抵制TVB

抵佢俾人笠綠帽

港豬

邊度係中國台灣？ 未聽過

推 做任啊

入去㩒埋unlike 好走啦

我都未聽過 淨係識塞呢兩隻字入去 自卑到

聽都唔太想聽

D戲屎到
同的士陳有得比
奶共都唔會比你紅啦
又唔係靚仔

做得tvb有邊個唔藍呀

反而敢離巢果d就真係未必藍

含撚嘴 楊怡 果d